有冇人試過截停的士 然後同佢講早晨

跟住走人 唔搭

犯唔犯法

收皮啦 屌你老母
阻住人做生意 損人不利己

截停佢過馬路

試過玩誠實大膽做過

好在冇遇到爛口佬